{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "마삭도"
    },
    "text": "麻雀島 (마삭도)\n全羅南道莞島郡老化邑新良里\n面積は0.11㎢で、1999年時点の人口は21人です。海岸線の長さは3kmで、最高地点は64mです。莞島邑から南西に20km、蘆花島から北に0.7kmの海上に位置しています。1896年に莞島郡が設立され、その後1916年に加化面に編入されましたが、1955年にワンド郡から分離され、加化面麻雀村と改称されました。この島は馬の形をした麻雀島と呼ばれています。島全体の面積の50%に相当する比較的広い農地があり、住民は農業と漁業を両立させています。周辺の草堆漁場では、ゲンボウ、アジ、カタクチイワシ、タチウオ、タイなどの魚が獲れますし、海苔やカキの養殖も活発です。毎年大晦日には、豊漁と住民の安全を祈る祭りが行われ、名節には漁船にお祓いを施す習慣があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "麻雀島はどこにありますか？",
            "answer": "麻雀島は全羅南道莞島郡老化邑新良里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麻雀島の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "麻雀島の面積は0.11㎢です。"
        },
        {
            "question": "麻雀島の人口はどのくらいですか？",
            "answer": "麻雀島の人口は1999年時点で21人です。"
        },
        {
            "question": "麻雀島の海岸線の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "麻雀島の海岸線の長さは3kmです。"
        },
        {
            "question": "麻雀島の最高地点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "麻雀島の最高地点の標高は64mです。"
        },
        {
            "question": "麻雀島はどの島の近くに位置していますか？",
            "answer": "麻雀島は莞島邑から南西に20km、蘆花島から北に0.7kmの海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麻雀島はどのような形状をしていますか？",
            "answer": "麻雀島は馬の形をした島です。"
        },
        {
            "question": "麻雀島の主な産業は何ですか？",
            "answer": "麻雀島の主な産業は農業と漁業です。"
        },
        {
            "question": "麻雀島周辺で獲れる魚の種類は何ですか？",
            "answer": "麻雀島周辺で獲れる魚の種類にはゲンボウ、アジ、カタクチイワシ、タチウオ、タイなどがあります。"
        },
        {
            "question": "麻雀島では何の養殖が盛んですか？",
            "answer": "麻雀島では海苔やカキの養殖が活発です。"
        },
        {
            "question": "麻雀島ではどのような祭りが行われますか？",
            "answer": "麻雀島では毎年大晦日に豊漁と住民の安全を祈る祭りが行われます。"
        },
        {
            "question": "麻雀島で行われる習慣について教えてください。",
            "answer": "麻雀島では名節には漁船にお祓いを施す習慣があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 371
    }
}